[0.0]
<no-speech>
[2.105]
<no-speech>
[2.455]
<no-speech>
[5.855]
<int> alo
[6.715]
<no-speech>
[8.635]
alo
[9.355]
<no-speech>
[11.415]
enişte iyi sen ne yapıyorsun
[14.295]
<no-speech>
[15.935]
sesim geliyor mu
[17.035]
<no-speech>
[17.945]
<int> sesim geliyor mu benim (())
[20.145]
<no-speech>
[21.235]
hı iyi sağ ol ne yaptın dışarıdayım alo duydun mu sesim geliyor mu ben mi cafe'deyim ya arkadaşlarımla
[29.705]
<no-speech>
[30.775]
Elif var kuzenim vardı ya
[32.625]
<no-speech>
[33.555]
o var onun bir tane arkadaşı var oturuyoruz öyle cafe'de birazdan kalkacağız
[37.925]
<no-speech>
[38.785]
sen ne yapıyorsun
[39.805]
<no-speech>
[45.165]
iyi <int>
[46.575]
<no-speech>
[47.915]
hı hı
[48.565]
<no-speech>
[50.625]
ben onu bitirdim ben onu Gözde ablamdan önce bitirdim Gözde ablama şimdi sonunu okudum ya Allah'ım nasıl merak ediyorum var ya sonunu ablama söylememek için kendimi zor tutuyorum
[61.875]
<int> ablamda okumuyor fırsat olmadığı için sadece sabah okuyor ya da minibüslerde otobüslerde anca okuyabiliyor <int> abla diyorum oku bak şu kitabın sonunu söyleyeceğim yeter sonu da çok enteresan bitiyor
[73.295]
en sonunda ablam okudu <laugh> dün geldi diyor ki sana kitabın sonunu söylemeyeyim sen de oku Kiralık Adam'dı kitabın ismi
[82.945]
<no-speech>
[84.185]
Seda ablam istemiş kitabı <int> Seda ablam istemiş Gözde ablam vermemiş demiş şey Ümit okuyacak onu falan demiş almış hemen
[92.505]
<no-speech>
[94.055]
yoksa gidiyordu yani kitap
[95.675]
<no-speech>
[97.875]
ne yapıyorsun evet de okuduğun senin okuduğun bir kitap vardı o bitti mi <sta>
[104.065]
<no-speech>
[106.805]
o çok kalın zaten
[108.165]
<no-speech>
[109.765]
o çok kalın onun bitmesi imkansız <breath> ama şey onu bitirince sen onu bana ver ben onu okuyayım
[115.945]
<no-speech>
[117.125]
o sizin aldığınız kitap vardı ya ben onu da bitirdim
[119.915]
<no-speech>
[121.025]
tamam ama önce sen bitir ondan sonra ben okurum <int> hani o İz- vardı ya Canan Tan'ın o da bitti geçen gittik D_N_R'a <int> ne
[130.254875]
<no-speech>
[132.315]
geçen gittik biz D_N_R'a Elifle
[134.205]
<no-speech>
[135.225]
hı hı gittik D_N_R'a bir tane daha kitap vardı o da Pucca'nın <hes> ismi neydi ismini hatırlamıyorum ama o da çok güzel bir kitaptı onu da alacağım onu alayım okuyayım
[146.725]
<int> sonra size vereyim siz okursunuz
[148.585]
<no-speech>
[149.615]
<sta> bizim hiç şeyimiz vaktimiz olmadı ya yoksa biz şey yapacaktık senin <hes> Gözde ablamın sana aldığı hediye vardı ya puzzle
[158.585]
<no-speech>
[159.845]
biz Gözde ablamla onu yapacaktık da vaktimiz olmadı
[164.255]
<no-speech>
[165.525]
evet yapacağız ama onu <int>
[168.815]
<no-speech>
[169.655]
ah evet bugün cumartesi bugün yapabilirsiniz
[172.415]
<no-speech>
[177.585]
<no-speech>
[177.945]
<no-speech>
[179.325]
uf <laugh> sorma ya koca mutfak temizledim ya evde yapmadığım temizleyişi orada yaptım yani dolapları sildim o bütün mutfağın eşyalarını öbür odaya taşınmıştık o odadan bir daha aldım mutfağa yerleştirdim canım çıktı bugün de şey bulaşık makinesi gelecekti <int> ben bulaşık yıkıyordum ya orada şimdi bulaşık makinası gelince ben bulaşık yıkamayacağım sular çok soğuk
[202.905]
bizim orada sıcak su akmıyor sıcak su akmadığı için de ellerim çatladı <no-speech> dedim yani buna bir çare bulun ben sürekli bulaşık yıkıyorum falan <int>
[212.625]
<no-speech>
[214.175]
soğuk su soğuk öf ne kadar soğuk biliyor musun çivi gibi hani sıcak su yapıyorsun ama sıcak suyla durulayamıyorsun ki sadece yıkayabiliyorsun durularken su
[225.655]
bildiğin içine işliyor böyle soğuk
[228.065]
<no-speech>
[229.015]
sadece siz hiç bulaşık yıkamadığınız için anlamazsınız elbette
[236.345]
<no-speech>
[237.955]
öyle <int> annem ne yapıyor
[239.785]
<no-speech>
[241.225]
<int> valla
[243.285]
<no-speech>
[244.485]
<int> hiç gelmiyor bize artık
[246.875]
<no-speech>
[248.125]
sen de hiç gelmiyorsun bize doğru düzgün <int> e uzak kalıyor cumartesi hani al gel
[253.295]
<no-speech>
[254.605]
e tabi şef olmak kolay mı
[256.725]
<no-speech>
[260.235]
<no-speech>
[261.975]
<no-speech>
[262.925]
<int> hı öyle gidiyor o da
[266.625]
<no-speech>
[268.555]
<no-speech>
[270.415]
<no-speech>
[272.975]
geziyorum ya ne yapayım ya ben bu hafta çok gezdim hafta içi de sürekli dışarıdaydım
[278.255]
<no-speech>
[279.095]
cumartesi ben bir tek pazar günleri evde duruyorum ya pazartesi iş oluyor ya pazar oturuyorum dinleniyorum diye
[285.015]
<no-speech>
[286.405]
<sta> şey yapıyorum Gözde ablamda genelde şey oluyor pazar pazar günleri evde oluyor hep diyoruz playstation falan oynayacağız evi falan topluyoruz bu laptopun başına oturuyor ben bir tane kitap alıyorum televizyonu açıyoruz derken playstation oynamaya vaktimiz kalmıyor
[301.595]
<no-speech>
[302.895]
geçen diyordu gel seni yeneyim gel işte sana gol atayım bir sürü şeyler diyordu bana *güya* <laugh> yenecek gidiyor kendi kalesine gol atıyor
[314.405]
<no-speech>
[315.635]
bana diyor ki
[316.855]
<no-speech>
[317.655]
insan diyor taktikler aldım yeneceğim seni <laugh> öğrendim ondan diyor zaten sen gösterdin mi ki ona <int>
[327.335]
<no-speech>
[328.365]
nasıl oynanacağını gösterdin mi
[330.055]
<no-speech>
[332.945]
Hamit'ten diyor taktikler aldım diyor ben diyor
[335.465]
<no-speech>
[336.925]
hı hı
[337.575]
<no-speech>
[341.875]
<sta> ondan onu onu
[345.275]
<no-speech>
[346.565]
çerez
[347.145]
<no-speech>
[348.995]
söyle söyle dinliyorum
[350.335]
<no-speech>
[352.095]
ne yapıyorsun
[353.075]
<no-speech>
[354.275]
<no-speech>
[354.795]
<no-speech>
[356.085]
ne yapıyorsun (())
[357.145]
<no-speech>
[358.275]
hı ben küçüklükten beri oynuyorum Gözde ablam çok oynamadığı için alışık değil ben hep oynuyordum onları küçükken küçükken de atariler vardı mesela ateri oynardık <int> Mario falan vardı ya
[369.395]
<no-speech>
[370.745]
<int> ben onları oynardık hep çok oynardım Gözde ablam playstation aldığında Gözde ablamdan çok ben sevinmiştim o hiç oynamıyor ki doğru *düzgün* hep ben oynuyorum <int> ama şeyi yok onun hafıza
[382.565]
kartı yok memory kartı yok o yüzden mesela bir tane şey oyun var o oyunu oynadığında bir sürü bölüm atlıyorsun geçiyorsun <int> laptopu kapattığında
[394.395]
bu sefer şey oluyor şey laptopu nereden çıktı playstation'u kapattığında bu sefer başa dönüyor oyun kaydetmiyor memory kartı olmadığı için bu sefer oyunu baştan oynamak zorunda kalıyorsun
[406.225]
<int> o yüzden oynayamıyorum <sta> çok oyun var aslında
[411.425]
<no-speech>
[412.935]
bir tane şey var savaşçı <hes> Star White Star White mıydı öyle bir tane oyun vardı hatta çizgi filmi de var onun Star White biliyor musun o oyunu
[424.085]
<no-speech>
[425.135]
o var bizde ben onda çok bölüm atladım nerelere kadar geldim ama kapattığım için bütün o açtığım o şeyler level'ler falan tekrar başa döndü
[437.425]
<no-speech>
[439.565]
<no-speech>
[440.535]
<no-speech>
[443.125]
ay <int> aynen ben de alacaktım da
[446.975]
<no-speech>
[448.495]
hiç fırsatım olmadı benim ya bizim burada C_D'ci <no-speech> satılıyor ya bizim burada da C_D'cide de satılıyor <int> da hiç fazla da oynamıyorum ya o yüzden fazla üstüne düşmedim alsam aslında çok oynarım <int>
[461.605]
<no-speech>
[462.925]
ama şimdi onu alacağım da edeceğim de uzun iş G_T_A'yı da oynuyordum ben çok G_T_A'da da çok bölüm geçtim zaten nerede erkek oyunları var hepsini ben oynuyordum <int>
[474.895]
<no-speech>
[476.015]
<no-speech>
[477.255]
<no-speech>
[477.815]
<no-speech>
[479.335]
öyle <int>
[481.295]
<no-speech>
[484.145]
şey ne diyecektim
[485.285]
<no-speech>
[486.915]
<int> hı hı onlar konuşuyorlar gülüyorlar
[489.795]
<no-speech>
[491.285]
onlar sevgili ya zaten
[492.785]
<no-speech>
[493.615]
hı hı Elif sevgilisiyle hı hı Elif
[497.015]
<no-speech>
[498.875]
o dün bizde kaldı sabah hazırlandı eve gitti sonra cafeye gelmiş beni de çağırdı gel dedi bende arkadaştan haber bekliyorum şey onunla buluşacağım
[509.745]
onun yanına geldim arkadaşları bekleyene kadar <laugh>
[516.855]
<no-speech>
[518.875]
<int> yok be kalabalık değil bir Elif var bir sevgilisi var bir de ben varım oturuyoruz öyle kalkarız birazdan selamı var sana
[525.905]
<no-speech>
[527.245]
<no-speech>
[527.715]
<no-speech>
[530.915]
Ümit'in de selamı var <int> onun da selamı var şey sen Mert'in ne yaptığını biliyor musun
[537.945]
<no-speech>
[540.835]
<no-speech>
[541.205]
<no-speech>
[542.015]
hı hı bulaşık makinasını işte bugün yerleştireceklerdi o dolapları falan şey ayır şey <hes> değiştirdiler yeni gelen dolabın alt kısmında ona yer ayırdılar o oraya koyacaklar zaten
[553.935]
küçük iş yerleri için bir tane böyle bulaşık makineleri falan var ya küçük olanlar çok büyük değil zaten bizim mutfak küçük olduğu için büyük alamıyorlar büyük olsaydı aslında bizim mutfak
[565.365]
büyük alacaklardı öyle paradan kaçan insanlar değiller de yer olmadığı için küçük almak zorunda kaldılar
[571.735]
<no-speech>
[572.745]
çünkü bizim orada çok yemek çıkıyor biz eskiden dışarıdan söylüyorduk <breath> dışarıdan söylediğimizde de fazla şey olmuyordu şimdi bir yemek firmasıyla anlaştık yemek firmasıyla anlaştığımız için oradan yemek
[584.445]
geliyor <hes> onları da biz hazırlıyoruz tabak çanak derken misafirler falan geliyor bazen altı yedi kişi falan oluyoruz bazen e altı yedi kişinin tabağı çatalı bardağı
[596.205]
filan derken bir sürü bulaşık çıkıyor e her
[599.765]
gün
[600.04]
